覺唔覺得社會對男性要求過高,太過苛刻

男性要捱得,辛苦粗重工作男人去做
男人要努力上進,承擔養父母養老婆責任
男人要非常尊重女性,唔可以鬧女人,要大方唔可以同女人計較

如果你唔捱得 唔上進 同女人計較
你甚至連女人都不如

社會要求點嚟？係邊個講㗎？解決佢？

你無條件拒絕啫

所以人越大就會越敬重擔起頭家嘅男人，特別係體力勞動，工時長嘅。